1038 蟹貨區 (2) 今次fatfat 鳥

Post 1 就快1001，開定新post先

繼續討論，繼續fatfat

大行話電能仲可以派多次特息

最後一次

Lm, 重倉1038

In victor we trust

總之要派股息派到低過長建

蟹? 邊度蟹呀？ 睇過

我上年有1000股 $70買

咁咪賺緊囉

跑輸咁多

其實我一直以為你揸重貨

同big ac 冇得比 但係當然唔止1000
同埋會keep住月供

今日加左 69.5x1000

就算蟹，都係肥蟹

RSI 升穿左 仲入貨？

今日高位 明日低位

股東留名

好快破埋52週高

買得太小

裂口,睇調整左的圖破大位70, 其實要睇佢升3大棍 , 3日升10%
第一日dayhigh 勝算都ok

大家睇大約咩位可以走貨 ?

$72會唔會好高難度

最怕係炒消息，好似之前四月咁升得大快企唔穩

業績唔係消息
之前炒上係憧憬 今次係出成績表 考得好。
今次好明顯係大戶入貨 , 而且佢係電能派息的最大受惠者

竟然開到第二個post
1038同6仔都有，有位會放哂6仔all in 1038！

Lm

咁多連燈股東會唔會又搭沉船

絕對會... 除左 700 例外..

本身想走人 但係佢業績又咁好
希望企得穩

扣好安全帶

所以sc左電能做對沖

幾時開返1038 option

823都係呢幾個月先有option
1038慢慢等下

信者得救

又袋幾千

火箭

73都黎緊了

好彩忍到手冇放

lets 鳩叫

長建 gogogo
長建 gogogo

Gogogo

唔敢放了

gogogo

52週高

大家目標睇幾多

信誠哥 無走雞

長期持有

只恨我係$61左右個陣冇咩錢買

揸到80碎

派埋息個股價高過6

拿 我就72.7放左1半 。 3個交易日賺左10%
計返pb 2倍就72.7左右

當然大牛就可能炒到2.5~3
不過唔貪心的人可以分注走位

有咩用

66.3@2000

72完，下一站75

帳面多左3皮 唔想走

Fat fat

今日仲升得好過0006

短炒要識收手
我月供升跌都唔會放

快啲走喇誠哥唔需要你呢啲咁無信念嘅人

同價合併1對1

😎😎😎

victor 反cup 1.044 兌 1

嘩屌
J到成地精
但得好少貨

我覺得唔會咁快合 0006應該唔會太快平返

你係咪唔明咩叫升跌都唔會放

承你貴言, 比我入多D 貨先

好似唔係X哥窩

誠仔

In Victor I Trust

一被連登吹奏 又暴跌

新蟹區

其實睇返個圖，好似仲可以升多$1-2，聽日會升，我認為等埋聽日先好決定走唔走

其實 1038 同 6 號仔呢幾日升左咁多
點解 1 號唔跟升?
照道理 1 號渣住 1038 同 6, 咁1號 市值應該要提升先係?

升左一成，仲要咁急，唔跌少少先要驚

1038只係佔0001總資產都係35%左右 好似係

咁有鑊氣 靜D先入貨

跌返少少即刻無人

買左1號冇乜點升

靜多陣，再入貨

一陣收購唔到ista可能要開新po 改topic

我自己唔係太鍾意長和其他既野

哭喪區

跳樓區

又改名

都無蟹貨又點叫蟹貨區

大家要學下計數
股票係用來沽 無必要無謂的堅持

我想做番蟹 俾番63蚊 我買貨 未買夠

月供黨表示而家呢個價位拉高哂整體成本

y not 沽
上升軋頂。65 咪再入囉

月供黨表示而家呢個價位拉高哂整體利潤

太短期 未買夠貨

CK Infrastructure, a Hong Kong investor, is close to clinching a deal to buy Ista, a German metering and energy company, for roughly €4.5bn from buyout giant CVC, two people with direct knowledge said.

又有得燈

又撤資

可否俾番60蚊 妹下妹下 既 長建我

賣返DUET出去

好懷念 隔幾日就跌一大棍

有錢不如買其它

出左公告了

是咪要大插

Yes

Why

是但啦 唔係drop就up 都有50%機會中

近日屢傳長江基建（1038）競購德國計量和能源管理集團依斯塔（Ista）今晚有結果！長實地產（1113）、長建剛發通告，兩間公司聯手收購Ista，並訂立合資企業協議。長實及長建分別持有Ista約65%及35%股權，各自最高財務承擔將為29.25億歐元（約269.1億港元）及15.75億歐元（約144.9億港元），即總最高財務承擔總額為45億歐元（約414億港元）。長實及長建擬各自以其內部資源，或對外借款，支持收購代價。

根據買賣協議，長實及長建需於交易日，向賣方支付保證金37.09億歐元(約341.22億港元)，以及向Ista的相關成員支付融資還款金額。
交易的先決條件，包括先取得歐洲及俄羅斯的反壟斷核准，以及德國聯邦經濟與能源部的核准證明書。在豁免有關俄羅斯反壟斷核准的情況下，Ista的俄羅斯業務將會分割於目標集團外並單獨持有，直至取得該等核准為止。
據長實公告介紹，Ista為能源管理綜合服務供應商，在歐洲包括德國、丹麥、荷蘭、法國、意大利和西班牙具重要市場地位，公司主要在供熱和用水輔助計量和管理上，提供全面性服務，包括硬件開發、製造、安裝和維護、讀錶、數據收集和處理、發單、能源數據管理、顧客和售後服務等。

好似重蝕緊錢隻ista?

414億買 但2016除稅前溢利 得2億 姐點?

no

丫唔係 係yes

參考下呢句
附註：目標集團於截至 2015 年 12 月 31 日及 2016 年 12 月 31 日止財政年度之除稅後虧損分別
受 2015 年約 163.02 百萬歐元（約相當於港幣 1,499.78 百萬元）及 2016 年約 165.60 百萬歐元
（約相當於港幣 1,523.52 百萬元）主要因外部債務及股東貸款產生的高利息支出所影響。預計
於完成交易後目標集團將進行資本結構重組。

唔明，收購成功點解要大插

屌牙間公司ebitda 得3.7億歐。。。。
仲要除稅係負盈利

歐元仲要升左先來收購

真係無野好買到咁!?

間野仲要45億歐元。

ista is one of the world's leading companies providing energy services for greater energy efficiency in buildings – especially in apartment buildings and commercial properties. We make individual energy and water consumption transparent.

We help property managers, home owners and tenants all over the world to meter, visualise, bill and manage individual energy and water consumption. Today in 24 countries including China and Russia as well as Brazil, the United Arab Emirates and most European markets.

As a basis for this, we use smart meter components integrated into modern remote collection technologies covering:

heat allocation meters, water meters, heat and cooling meters, humidity and temperature meters, electricity meters, gas meters, as well as the relevant installation systems

唔明有咩擔心
大仔咁算死草，點會買一件負資產的玩具黎玩

你洗驚大仔買錯野？

省電/省水d 咪即係倒自己米

受 2015 年約 163.02 百萬歐元（約相當於港幣 1,499.78 百萬元）及 2016 年約 165.60 百萬歐元
（約相當於港幣 1,523.52 百萬元）主要因外部債務及股東貸款產生的高利息支出所影響。

間野依家credit差利息支出大攪到無賺姐
誠哥買完就回購舊債再用誠哥credit issue新債啦 仲即刻見盈利

今次買野唔預6仔既

上次都已經無6仔份

有呀 咪派左特別股息

無6仔又夠錢買野呢

6仔好重要架

三軍未動 糧草先行
早幾日6仔咪運左糧囉

1113而家一齊買玩具
佢好似升得仲快過1038

純官

1113有錢但投唔到地咪玩其他野

1113升仲有因為D盤賣得好同埋憧憬再回購

你再唔trust victor 拎純官同佢比

你唔做雞我邊有錢買野

其實長建仲有另一個玩法
搵埋長地一齊買，但長建做管理人，收番管理費

依家就係咁 ，長地先買 再賣管理權俾長建

1038,1113 都有貨
唔知哩2隻會唔會搞合併呢

個個都合併，唔通個個都想合併咩

如啦 就合併做1138做1137鄰居啦

73走左手

傻仔

hi LukaLu

聰明丫 先鎖定盈利 其他由佢繼續走

Hi

1038 鳩叫區

太短視了

1038 $103.8集氣區

我都相信1038 會變紅底股

各位準備好高位供未

越供越貴...

越供越平 供來仲咩9
越供越貴你先係賺

Iot.......誠哥d遠見真係犀利

根本唔使擔心大仔買錯貨
話明irr要有一成先會買

15:30先係正式開始，依家回緊氣

72.7放果位巴打 你無做錯到

我都想65買貨

我只係放左一半。 仲有4手係度 ,推高止賺。

我都想

唔知幾時放了

到時1038真係65蚊 ,悶得來又唔郁,間中跌下 大家咪又會驚

業績前又唔買

如果派息冇增加應該會跌到 63,64

你肯定呢度巴打業績前冇買?
利申業績前幾日冇

和記電訊公布，以近145億港元現金，將固網電訊業務即HGC全部權益，售予Asia Cube Global Communications Limited。長和目前持有和電，超過66%權益。

和電在港交所的通告指，交易將使集團更有效集中資源，向客戶提供流動通訊服務中的核心業務；又指近年HGC價值未能在股價充分反映，因此透過釋放HGC價值，交易可望為股東創造價值。所得款項將用作一般營運資金，及流動通訊業務的投資。交易須獲得股東批准，預期成交將在今年10月左右完成。

和電又指，與買方同意，自成交後起最長12個月，和電將向HGC提供若干過渡服務。

成哥又嬴

又切脂

咁即係袋返93億？
同埋1038有

咁即係袋返93億？
同1038有乜關係

同1038 無關

固網電話開始淘汰架啦 。 以前最賺錢的idd 都已經無得做 。 電訊成本越來越平

咁又幾好喎
賣垃圾都袋返93億
我都揸咗唔少長和
btw呢個po係講1038

仲有無機會回一回呀

聽日又要用生命值硬接最高位

聽日有咩特別事？

215最搵錢就係固網，仲要主打商業，唔少商業都都係用和記
競爭又唔算大，商業客唔會咁易轉，根本係現金牛

月供

Same here

我10號供

信念不足 有冇巴打換左馬

唔會賣

係咪要買好多貨先有呢張野？

向股票行申請拎實貨，比錢再去合和登記轉名

唔見左張野咁點算？

冇興趣賣

65.9 buy 1000@ 20/7
69.5 buy 1000@ 21/7

72.7 sell 1000@22/7
72.8 sell 500@31/7

換左1 號@ 104.1 x500

業績ok 唔沽

Strong hold留俾個孫做禮物算

可能打仗已經咩都無

戰後重建咪又係呢d 基建野

長建係賣水賣能源公用事業。得一間青洲英泥廠。
重建無佢份, 比人炸左一樣就g9g
太長遠9up下

我都想 但係唔易

想有個孫好難

我係諗到d 電廠水廠比人炸爆左之後，呢類係最優先要重新起好既野...之後就可以即刻營運收錢，最好就乘機食埋d 對手

今日$70.9 入左2手

6號個價低過1038啦

除淨完上返$70.7

悶悶地咁贏

除完又升返，fat fat

推下先 我d 貨走晒了

會唔會穿70入返

我d 錢去左其他當炒的先

屌！跌到咁！
又蟹貨番感覺真係好難頂！

買2800 好過

好似miss 左成個牛市咁

到時恆指收皮又要跟住落，慘

我完全明白你感受
仲要而家有半個倉係1038
跌市1038又跟住死撚得

真係跌

仲有無巴打打算換馬

恆指升都跌到咁,無眼睇

941 1038 1044 三隻大隻仔
經常大市升佢跌 大市跌佢地又升

黎緊睇怕都係跟住跌

1044業績好 同埋已經跌左好多

雖然日跌夜跌，但唔打算換馬

淨係睇誠哥反對同大陸買電一役就知lin 住人地春袋幾咁重要

隻野不斷橫行...

等入貨

幾錢入好

長建又妹下妹下

1, 1113, 1038都好似鳩流流
個市升都唔升，個市跌又跟著跌

下星期月供~跌跌跌

完全同意
特別長和

我就係有長和warrant
睇著佢升就唔跟槓桿，跌就跟都十足十
後悔緊業績公佈前無放
同埋其實業績都唔係差，都唔知點解跌得咁犀利

外匯因素, 來緊業績會好返 因為歐元已經升返好多

英鎊都升返上10.1幾啦

呢d股 如果有得SP就最正

why

6號囉

巴打睇唔慣長建妹下妹下

今日應該見69蚊

堅唔堅

聽日月供

開心啦你
月供係唔係有得揀幾時供？

跟你間行

又跌

想換馬

一通70.22

不過聽日無埋月供黨托，應該drop 仲多

做個遠期sp

70蚊鑽石能量底

唔覺70蚊係底
1038 只有新低

妹下妹下

日日睇住佢70-71呢個價位到磨黎磨去
甚至妹下妹下到69

上番70.5 我會沽哂佢

尋日收市70.5放哂 頂唔住咁磨法

放左D錢買咩？

揸下cash先 冇咩野岩住

長建跌乜？想請問有無人知？

磨左好耐，唔放收息算，反正冇野啱買

妹到碌低埋

長建技能

咁跌300點果陣佢又冇乜點跌既 將就下啦

避險佳品

跌300佢都跌

變返蟹貨區未

蟹左成年啦

1038 跳樓機

70穿左，走鬼呀

日日跳0.5

Strong hold

molamola

咁派息之後咪-0.X

除淨先岩

要返返去60頭？

咁就可以繼續入

搞咩跌咁多

原因有好多
例如:
基金唔鍾意
英國加息機會增加
應該好難再收購野
就算有野收購都會增加負債
咁想減債就會叫0006再派息
咁不如買0006

利申9up

有心理準備去60頭

咁著數?

磨下磨下 磨到變高息股

呢隻野根本就應該係高息股

60 頭買未走
跌到 60 頭再入

長建發動技能 無視大市

去到60頭唔等月供都買多手

正一西股黎，dllm

我跳樓了 再見

60頭ALL IN

All in = 多2手

無眼睇

換qq

正一西股

GBP都升返上10.5幾
又有傳收購消息
咁都可以跌
想點

岩岩68.6我入左D 希望唔好蟹住

爭氣啲啦victor仔

蟹左

快D推爆呢個開個新既

認真一問，你班友點解覺得基建股值18倍pe

每年都增長派息
李氏家族個名

認真一問 點解你會用2016年既E去比2017既P?

應該要用邊年既p比邊年既e?

比盡你16倍pe
你覺得佢可以年年增長兩成？

話時話，單ista 搞成點？

跌下咪好 反正未入夠貨

唔可以

應該聽日會出公告講幾時有股東大會

燈到 岩岩出左

高手

睇圖就應該差唔多到底，之前7億成交裂口由67.3打上嚟唔似係得散戶

去到68.4 想入⋯⋯⋯ 入唔入好

諗住上到 70 就走， 點知

今朝入咗注，利申64蚊有貨

我放撚左一半
仲有一半貨
頂唔順日日係度磨
準備cash is king

最緊要自己覺得舒服，唔好影響到生活

set 左68 蚊入

利申： 62蚊有貨

呢隻長線冇得輸，收下息做防守一流

跟！

真 我都改左個心態 輕鬆左好多

你見去面個市升到咁但係同人講長線會冇人理

我所以出左一半貨，佢再低少少時再入

試過哂牛熊權權炒出炒入，都係輸錢。
唯一穩陣贏錢既方法係無壓力下strong hold買優質股

啲錢轉晒出去炒其他股

完全明白 所以走住一半先

我已經全倉貨了 仲係未死

我地都應該係62-65入貨果班人
但日日長建妹到碌左落黎
都真係好鬼難頂
而家68.15

放左又唔知入咩好

62.x有一手
想追多手但似乎仲有得趺

有無意見

我諗跌都跌唔多，但真係估佢唔到
反正我都月供緊

以下為個人9up節目
我自己就覺得呢排跌係冇咩特別重大既原因 (姐係同公佈上半業績之前個幾個星期差唔多) 外匯又冇問題 而且美匯仲弱左好多
而且1038大家都知今年做左3個收購 3個都唔係係大行最唔鍾意既英國 所以我都唔太擔心長線既表現 但係真係要長線 因為你唔知D人幾時會炒返起佢

提外話我自己好鍾意留意住0002個價 只要0002唔大跌既話其實都證明左公用股係仲未死得 因為我又覺得0002本地會受利潤管制影響(但係應該問題不大) 不過佢地海外營運/收購能力明顯比1038差

big acc

大戶現身

應該成功收購ista, 都仲要跌，正宗垃圾西股

排緊68買1000

我都知要睇長線, 但日日跌0.5會軍心大亂
陰D陰D

唯有好似年頭咁 in xx i trust 或者扑暈自己

幾日帳面無左三皮
雖然心態係長線 但係無野時做禁下股價見到長建妹妹下就好難頂

不用怕 這只是技術性呃貨 (好似係)

再等低位入貨 我相信聽日可見67

今日入住一手先

我一路諗梗好唔好買埋0001同1113 0001個現價都Ok

1 唔好買住啦
跌市買仲好啦 keep 多d現金先

我差唔多成倉1038

屌一樣，賺少左幾皮又唔想走

我有D唔同 買落就冇諗住走

明明中銀設左落盤價68就入一手。但竟然話未觸發。但收到過ticker 提醒

咁大間基建公司我又唔覺得會執到笠囉好坦白講

日日陰跌係幾無奈既事，但起碼都叫訓得安落先

唔單止唔會執 我覺得要keep住增長都冇困難

肯定唔會執啦
但係其他股追哂上黎
呢隻西野仲落後緊
雖然下下話長線長線
但都有心理壓力嫁嗎

咁個市好 其他野狂追到係好合理

新手報到。接近摸頂$71.9有貨，帳面蝕左幾千蚊

68都穿埋

等入貨, 目標64, 65左右

67 .75

屌你老母跟跌唔跟升

穿埋100天綫

no eye see

8月頭插到今日 跌左5蚊息 RSI得34
清哂手頭垃圾股 準備all in

傻仔，睇圖仲有撚排磨呀，等坐艇啦

辣殺股 一年前買既823同1038 今日係天與地

又跌
65.5入 就黎平手

放左一半 成身鬆哂

屌 我唔係香港 收唔到sms轉錢去買

不過可能返黎之後更低

人跌佢又跌 不意外

已經冇左成萬蚊了

巴打咁快走貨

坐住艇先。預左坐幾個月。1038佔左小弟五份一股本，冇平手唔會走。

今日叫做升返1.3%

$67金剛鑽石能量底
$68任買仲唔儲多D

升返哂啦 無事啦

幾時上返80

長實副主席兼董事總經理李澤鉅於會上表示，預期德國Ｉｓｔａ在除稅後的股本回報率錄得雙位數字。他指出，德國Ｉｓｔａ是「穩陣」的生意，相信風險較細，未來回報率可觀，長期將會愈來愈好。

另外，李氏被問到為何近日長實系股價與大市走勢相反，是否應該現時趁低吸納？他表示對公司前景樂觀，而且長實系質素提升，收入來源更穩陣，呼籲股東除了留意回報之外，亦要留意質素，不能回答股票買賣問題，但笑言「早入貨就賺咗，之前公司也有做回購」。

Victor

繼續持有

不嬲長揸

終於跑贏

成個倉得823同1038

叫口號
in victor we trust

逆市威得一次

之後兩倍奉還 but still trust Victor

屌68.5入左 點好

止蝕

今日個幾鍾都成差唔多8000萬成交 之前幾日全日有時6000萬都冇 RIP

屌嬲

又逆市下跌

大半個倉都係6+1038，冇耐性真係唔好揸呢d 股，1038 只要交到功課會keep 月供直至退休

67.75

真心唔驚 但無錢入貨

連平保都高過長建

垃圾

無啦啦都跌

呢隻野己經冇理佢，收下息算
3000 股重倉

1038 2388
Both are 垃圾

1038 388 6823

何不全倉QQ

我少你D，有2500股。我差唔多受夠了

未實現損益：-40

我都渣3000諗住長線收息
重倉你就on9左啲
佔10～20%倉位夠喇

長建手足威威啦 今日又妹下妹下順便抗跌

已經放埋一邊冇理好耐
反正佢係咁妹

月供佢算

😂

幾時加貨呀

跌市又跌 升市又跌

尋日怒升左幾毫呀

1038 $66樓上有幾多蟹貨 真係好廢

我屌你老味.... 加息就妹到仆街埋

垃圾股仲有人理

渣隻20手，等出年業績

渣左一年
冇賺冇蝕咁囉

可以有20手係我中期夢想

息都蝕哂 好想賣哂佢 再$69 all in 823

已經走哂貨

妹到跌穿月供價

穿左好耐

我都就穿

再跌再溝

冇錢溝啦

今日又入多注

李澤柜全家生性病

隻野到底識唔識升

炒多幾份散先有錢再溝

呢隻悶到爆..

恆指3萬5 隻野都唔會上到67

939 都升到 8蚊，你話呢

執柒左佢啦

呢隻閪野咪鬼再傾啦 好嗎

幾時有d利好消息J下呀

同誠哥有關，隻隻都收晒皮

同2萬5千點果陣一鳩樣

唯有股東大會去食返餐

利申: 得6號仔

正一閪股 出面隻隻都升到爆佢都唔撚郁

幾時將1038踢出藍籌

好似隻昆人能源同因航咁
踢完爆升

大家覺得今年會唔會合併電能

升喇升喇..

之前有著數果陣唔撚合併
而家吸撚曬你d cash 仲要黎把撚

而家入定等三月孽績差不多
英磅升有運行
利申：月供緊，就來有9手

想爆升睇短線唔會係 1038
但穩健收息股 1038 好難輸
年年加派息，出面有幾多隻股做到？
無耐性唔好入月1038

突然咁生性

電能手持 400 億現金
1038 大約得 100 億唔夠現金
你話呢？

823 同 域陀基建 黃金交叉左好耐

利申 兩隻都有

一放左就升

好感動, 終於識陏.

差唔多返家鄉了

victor今日叻叻

最後逃生門

睇完呢篇野都係忍下手唔入 823 住

1,1038都開車

1038 一支燭升穿3個月頂😵

佢三個月都唔郁 邊日升都穿頂架啦 呢d股 睇圖有撚用咩

捱打左咁耐

1038 本身大落後，而家英磅升穿$11，下半年又有新收購項目入數，我睇業績期前後，股價會升破歷史高位。中長線又有合併電能及李嘉誠退休 Victor 坐正可以炒作，就算唔同電能合併，電能好可能又派特別股息咁 1038 又袋幾十億

今日終於識行，覺得唔慣

今年長和系業績 睇兩隻 1038 同 215
1038 你講左
215 又係特別股息因素

仲要升咁多，超唔慣

今晚放埋佢
利申:擺左半年,61.5 入二手

半年幾時去過61.5

原來我已經渣左成年

$69.85

1038 準備重返$70

好感動

我宣佈

域陀基建 正式起飛

今日長和系都升
係1038特別猛

供咗半年，以前呻唔識升
依家呻唔夠貨

61.5 有貨，應如何部署

你地當我流架？

Thanks Victor

都未返去73蚊 可以等下
個人認為好多因素令佢有力升
只不過冇少人買呢隻
睇返之前交易量好少

升啦升啦

即刻勁多財演節目 有人問1038

1038(加倉)

升返去7字頭

好開心

早兩星期見佢係咁橫行加左 4 手 @$66. 5

應該落返66再妹過 大家可以潛返水

番去66，等我入多手

巴打
唔好咁賴人好bor

無乜事我潛返落去先
過一排再見

樓主我地到了

開始麻煩了 有班人點都係要托隻6號

冇問題，揸少少1038先，另一邊重注6號，收完特息再全部換馬1038

6只有被收購同特別股息 之外冇咩價值 我唔敢博

托上去咪派息囉

講真長和系幾隻垃圾股幫我賺嘅錢仲多過388,700,2318
除咗1038其他全部用期權操作

咪就係 今個月唔供了

長建既手足可以上水啦 $66長建暫時高過銀娛

推 1038 見紅..

我地要同電撚合併

vicotr屌你老母

屌唔到啦

屌佢老豆

Victor 全家生性病

牛市 熊市 乜市都跌

加息周期係咁架啦

其實呢隻股好solid

正 溝多左貨

大家一齊做1038蟹貨莊家

前日走左1號仔賺少左

仲有幾手1038 由贏到股災變蝕

咪撚再講呢隻西野好嗎？

屌住供又幾爽喎
買哩隻擺明長擺收息
横行俾位入貨都屌

唔洗咁快嘅
慢慢分注入
升唔又痛
跌又唔痛
其實幾爽

月價緊呢隻平均價66.85

同是天涯淪落人

其實你地買1038既理由係咩?
長期跑輸多隻旺股,點解唔轉隻勁既?

我都差唔多呢個價
供左兩年零

大家要承認1038係藍燈籠
一升冇耐就大跌

升天？

笑到仆街

今次大跌市咪又係一齊跌

in victor , we trust

盈利有增長
行業獨特
管理層

不斷吹奏都無用 都係keep住跌

係嘅
1038唔使睇
700 嗰啲要成日mon 住

岩岩加入

同我一樣買俾個孫

今日入返1038、順手入埋0006電能

三月炒業績，上返7x 應該好閑
估錯最多長擺收息

64.8入唔入多一手好？

你隔幾多蚊補一次倉架?

得一手68，想溝貨

64.75補一手

咁有能力都真係可以溝多手既...
我都等緊機會溝呀...

忍左好耐想穿64先入
今日排64.4 佢就硬係最多64.5
下午仲係64.7-64.75到妹左幾個鐘
到收市最後幾分鐘 就比人大手買到上64.9

今日不問價入貨等業績

買左未？
d基金好似建緊倉，等炒三月業績
應該有兩次炒
電能派特別息炒一次
業績超預期又一次

65入左一手

我7000股係手

琴晚一早排左

渣打: 長江基建集團
已完成
平均價HKD64.7

呢排 823 表現仲差過 1038

7x會係常態喎

兩者之間揀左1038

信誠哥

信victor

In 李氏 we trust

Victor 搞咩 收爐一仙都冇升

1038 同 2007 2隻好唔同嘅股喎

我覺得港股而家只適合抄賣
唔會有人留意有價值嘅股票